如果你男朋友係海關

如果你男朋友係海關，叫Chris Kwan ，鐘意足球。
小心d呀，絲打你頭戴好多都綠帽。

講多啲

都唔明啲女仔點解咁鍾意揀啲紀律部隊做另一伴

無紀律都算
日日返工都係喺港共控制既圈子入邊
來來去去都行山叫雞賭錢

黑警唔洗講, 其他紀律部隊都好鍾意叫雞賭錢飲酒,

Ching有無故事分享返？好似幾精采

想知關行山咩事....

任何地方，一多男人就多古怪野。

有冇條仔圖？

唔爭在不如share埋啲女, thanks

冇嘢爆喇？
留名跟進

有穩定收入, 穩定增長
唔通揀啲SALES 倉務 地盤佬?
利申 我只係社會底層人士

有冇圖可以分享下啊?

得個名
乜都冇
我話你老母係蔣麗芸都得喇

海狗不嬲都好多厹

地盤佬

男人都鍾意叫雞賭錢飲酒

最慘係正印仲以為泊到好碼頭

咁我相信10個都有0.5個好

嘩屌咁撚柒

地盤佬先正呀！
依家日日有工開，一個月返足28日，加埋OT，成五六皮一個月。

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

摩牙

輕度智障？

你就咁post一張相，又唔講下佢點樣俾綠帽人戴
如果我係佢條女見到呢個post，我都唔知你係咪屈9佢ga bor

都識幾多雞蟲做海關

雖然popo都係，但我無popo朋友

而家啲人有咩拗撬就放上黎連證據都唔駛

真係望自己唔好得罪呢啲人就算

係呀係呀啱呀啱呀

唔講多啲點知啊

你估得閒無事求其搵個人放上黎咩

比人放得上網都實有啲咩架喇

前線海關係手足嚟㗎

留名

前線海關好多黃

笑死

借刀嘅事舊登都唔少啦

唔係全世界正常人黎㗎

佢係溝到女定叫雞先？ 咁嘅樣都派到帽

係咁簡單就無借刀呢回事啦

一張相，乜証明都冇
講乜都得啦，
樓主不如貼柒婆相話佢叫完鴨唔比錢

下次錄音拍片再放上泥
有心唔怕遲
有片好快上熱門

咁既樣都食到女

做海關幫辦一畢業出黎做入職都40k
先唔講返工輕鬆過做地盤十倍
淨係平時等跳point排隊等升職同埋福利都收你皮
地盤三行果d乜乜柒柒就收番埋啦
做唔到幫辦做散仔都好前途同錢途過你

咁你直接同條女講咪得 咁既時勢咩都放上黎阻住正經post呀

樓主如果你睇唔過眼, 應該po多D相關資料喎
就咁得張相真係好難令人信

呢d post 都上熱門 我屌
有咩事你咪同條女拆掂lo 關我地乜撚野事

幫手不推文

唔行山點叫雞呀

富士山?

舊同學係中同定大同？

Sor9 禁錯
樓主既然都睇唔過眼諗住大義滅親
就唔爭在講埋佢實際講過乜做過乜

齋意淫同事同學
係有啲衰但係又唔算係乜野

A

a

幫辦你估咁易考咩
就算係散仔，要考入去都唔容易。

做得地盤，通常係第一班學歷唔高，但係又肯搵錢嘅人入行。我只係叫大家唔好睇小地盤佬，覺得人哋冇前途。

PS 搵得唔夠地盤佬多，有少少眼紅地盤佬

你講姐屌邊個知

樓主你呢個post既不能夠懲罰Kwan sir, 又無令到佢女朋友了解佢男友不為人知嘅一面

其實jm9

咪係 對話又冇 圖又冇
正宗我話你老母係鬼佬都得

佢而家好似想自己推到1001等個post收皮喎

你咪俾關sir 知道咗

K

W

一定搞gay

More啦

N

I

r

t

樓主做Production
應該條女俾人扑咗
亂咁放呀關sir 上黎
條女同關sir 都知道咗

g

名山呀

準備幫佢開2

真係
反正倉務地盤咪又多人叫雞

前線海關篤屎深黃

富士大廈都唔識?

Y

B

多男人就會咁
計番比例姐

樓主呢咁

C

D

E

F

G

H

J

M

樓主仲有30幾頁要推，加油！

P

Q

1001之後幫你開返post

R

s

T

U

V

Ff

Ufucg

Z

關sir仆街冚家產

d

b

j

tg

？

w

p

樓主又要推po 但又拉緊po

x

q

u

。。

。

Lm

以我所知
佢係有間唔中叫雞
但應該真係冇周圍食女
樓主你唔好亂up啦

推乜9 貼bam圖啦

G持關仔

X

？t

S

m

又一隻

.

？
t

成班地盤佬咪又係一放工上大陸叫g

n

wq

pw

pt

pa

ga

Inn

Koi

Vivuvu

You

Bib

Hi

Gg

Sffssh

RIydxy.

Did

U as z it

Yes hYes

Ubuntu’s

H h. H

Tac

We

Cavy

CFC.

Ff drug

F gig ugub

Ugly

Hvvh h

You uhh

Uufhc

Suzy

Ff txt vyvyvy

條柒頭連同事都食
半個部門都知喇

幫佢洗白都俾啲質素喇屌

R.O.C

TI ur

Tvgvc

Hazy

By catc. G.

BYU’s

Re

Hubby

Hihi

Known

Uruguay

Fee

Sfsfsf

HH.

Exit

Vgvyvg g

Cdcfxjb

Weenie e

成個post 可唔可以有d 圖呀
對話 想食花生呀

By

Icujv

Gigi

Hchcch

Huff

I tgt

Bugging

Vic

HH

I txt

Iffy

Cucyfgu

想知邊啲女咁cheap

Yes the lcugv

Vuvuuv

Uvuvuv

H h u.

Ugub h

Hvuvvb

Ur ct

TG

Urdu

Yectycv

Yes Gigi

Yogurt

Yes tgt

Yvyvvy

Ugub v

mjtm

mjmj

Jayeud

Ugub

Ubuntu’s h

Tug

Fact

FTC

Xydxxu

I’ll

Cut

Itch

Yet

Fcuff

Iggkkg.

Chug

Chuffed.

Bib h

Saw my

Huge

G g.

It

Vgvgvgv

Ctyvgv

Jufgjnv

Itchy

Tvtv

Uuhyb

Lgkvvk

I u

Bau.

Ex’uhbu

Cv

Yvvy

Fctccg g

TI tgt NB

FTC UFC’s

H u u ugu

Yvvyy. Y

I gthink v

I gyyvv

If

I TI

Gab

Cyvy

CNBC.

Except

Cuff

Itcci

Uhh

Yvyvuv h

Ugubuv

TYes

Icing

Gyyv

I gu

Vyyvyv

Gvyvgv

Yvyvuvuv c

Tubby

Rajendra

Ergo

Web RC

She

Ac.

Tiff

Exec

Tv

He

Tc

Go

Flit .

Ch

The

冇，得呢啲

Hdhc b

屌你老母，呢d就有相

樓主一味推post
又冇嘢爆
Jm9啫

Hygiene

Vyvy

Vgvgv

IV

推

Car

Ya

I by

I hub

Vuyv

jtmw

ta

Ug

I h

jq

Bb

I f

Have

Tx

Ru

TI

Bhn

Btu

Ff even

Ft

Poe

Get

Yhbb

Yum

Tg.

Unb.

Ok

Bhubaneswar

Uh

I g

Yu

um

uj

ad

da

NB

De

Tg

c

zxc

sc

cv

bdgd

xcxc

fs

egd

gdg

dg

fe

dv

sf

fbfd

係皮膚差啲，講樣柒有排都未論到佢啦

fh

fv

fb

as

bf

zfd

xbf

vcx

zc

cx

cvx

cvb

vbc

xv

fbxxb

gr

zd

zvd

zv

ads

das

想知邊個同事比佢食左

dadaad

dsa

adda

df

sfffff

zs

xvdv

cxv

xdv

xvxc

xdvv

dsf

juj

zsf

asd

scz

sz

zcs

szc

zsccs

sdad

sad

sda

sd

sa

asddw

f

ff

fgd

fg

gb

ds

fas

fsd

sfd

sdf

hg

fdg

v

fbb

xc

vc

xcv

vcdf

vcddg

zdvdzv

zdvvdz

vx

vd

ccvdg

xvc

zvx

dvx

vvc

xcz

jgj

nf

nvn

cxz

cxvxcvxcvxcvxv

cvxcxvxvc

業

Hugs

Bags

Ffggvg

HH she

Bugs

Gas

Eggs

Greg

Yes

Vegetable

Herb

tgw

Hen

Bib dL

Hey

vcxvxc

zx

gfd

cvn

bnv

bv

vb

dfg

vcxvcx

Hdhd.

cxvcvx

cb

vxcxv

bcv

bvvbdg

fsesqk,h

ffffffffffffffff

brdad

fdgfgd

gffffff

vn

fhf

ddg

cxvb

bcvvb

bcbvc

cbcv

zxvxvz

xb

dgg

cbb

cvvbc

fffffffffbd

xd

sfdsdf

sdfds

dfsds

dsffds

fdsf

fdgfd

gdfg

dd

dfs

afsa

sfdsf

sfdfds

dggd

gf

cfbc

dfd

dfggfd

fdgdfg

xvd

fgf

dsfdsfsdf

dfsfs

fdfgdf

dvxvxv

dxvvvd

dsdsv

fdsfsfsfds

dfsdsdsfdfs

fbd

dgf

gfgdfd

sdasadsda

sdfdsd

dsfdsf

dfds

dsfs

dsfds

ddfsfds

fdfd

dsfdsfdsf

rt

dsfdfs

dsffsdf

fdgdf

fgfd

fdfgd

dfgdfg

dfgd

gfhfgh

fgfg

fdgdg

dffd

dfgfd

dfdfdf

dfdf

fdfg

dsfdf

fgdfg

fgdg

dfggf

gdf

gfgh

ffbfb

bffbbf

dvdv

cxxcvvxc

gfg

bfg

fdsd

sddfsfds

dsdsfds

dfdfssf

dfgfdg

dfgfdf

dffddf

gfhfh

fd